可唔可以幫手問吓派傳單嗰個會唔會喺觀塘派

有冇人知

push

我7-8點經過觀塘馬會附近已經好多人派緊。 食完飯都仲見派緊。 好多人中年人主動拎單張👍🏾

睇我7點幾出個post就知

我都想幫手係觀塘附近派
有冇pdf借黎印？